劉馬車算唔算坐監師

都幾有料.

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月25日還警於民 警員家屬集會

同日荃葵青集會

第一次出動水炮車

又係你呢隻藍絲，搵林鄭媽媽抱抱未

睇你建國後清算我先定我地國安法過左清算你先！

劉馬車上大陸屌大陸妹

算唔算為香港人爭光？

他只是個ON9仔

叫連仔立埋連登23條！

人地唱歌好聽過你

dllm

強姦犯都吹奏

大把雞蟲日日北上叫雞
又叫為香港人增光踢?

強姦犯

至少佢係菊花大師
菊花～菊花～人人都愛他～